[公投］一句講哂，有雞先定有雞蟲先？

唔好同我講ptgf唔係雞
只係改另一個名，提供一撚樣嘅服務

咁到底大家覺得有雞先
定有雞蟲先？

有雞先
有雞蟲先

更係有雞先啦
如果你係都唔肯既 比幾多錢你都唔肯咖啦
一定係你有個價先吸引到人買你服務

咁可唔可以講成
有雞蟲認為女人係值一個價去屌
主動拎錢俾屌完個女人
然後話佢係雞？

利申：諗唔到有雞先定有雞蟲先

雞蟲=成日叫雞
如果冇女人係雞 所謂既雞蟲就冇得叫
雞蟲依個亦唔會所立
相反 女人賣淫=雞
就算你係一次 就已經比定義為雞
因為你為賺錢而提供性服務

咁可唔可以當做一個交易
有需求先有供求？

俾正負皮可唔可以講下點解

就算有supply 都要有女應承先可以完成交易
啲女應承一刻就已經成為雞
冇女肯交易就唔會有雞出現
叫過好多次雞先叫雞蟲
冇雞既情況下都唔會有雞蟲出現

唔係叫一次雞都係雞蟲咩

咁叫一次雞個啲係叫咩？
叫雞初心者？

雞卵

咁叫幾多次雞先昇華到做雞蟲

Say's Law?

可唔可以解釋俾我依個理科撚知

雞生蛋 蛋生雞

商品的供給會為自己創造出需求

但另一個經濟學家凱恩斯唔同意，認為係調轉。

呢樣野拗左好耐

哲學撚

咁係咪姐係 唔會知有雞先定有雞蟲先

你老母做雞先。

高汁回覆

我都覺。

對你回覆評個分先

咁我又評番你果個。

掉返轉諗 冇男人去叫雞 個個留係屋企打飛機 咁點會仲有雞

雞：有需求我地先會出現呢個市場姐
雞蟲：班雞出黎做我地先幫襯姐